個波未入網都計入波，屌你老母賤種朗黑到

痴撚線咁整個網做咩

街場都無網得線

一燈再燈

過咗白線唔計

呢球射穿網計唔計